攻殼機動隊：SAC_2045 出左

睇到一半,今次呢套節奏快左好多,勁多打戲

見到呢類3D 搞到兒童化咁
以前innocence 果隻唔好咩
人物外觀或者畫風都真實返d

初頭都麻麻地呢種
但係睇落又唔錯 !

innocence主要都係2D吧
呢套啲色水鮮艷都唔緊要,的確都係有啲細蚊仔化feel,
我覺得呢套野最大不足係佢啲新設計全部都冇咩cyberpunk feel,
全部都似普通科幻戲,啲機械女僕又冇之前藝妓個種恐怖谷感覺,似個隻底特律多啲

啱啱睇到第7集好撚好笑

我同意色設定有啲問題

cyberpunk 就之前 tv anime 都已經無乜

唔識講,總之呢套感覺上太現代科幻

今日一口氣睇晒
3d 同人設個啲其實就好少問題
相比起其他黎講
以前既sac 係領先思想既神作
今次變左日劇等級
等級差啲遠

第二唔知係咪因為有外國錢
無謂地將角色形象美式化
例如少佐多左好多無聊低質對白
而以前係好cool 唔會講多餘野
德古沙要扮李小龍
啤酒有百威
咖啡有日本罐裝
太多夾硬加落去既野

另外人物因為3d唔洗畫 變相多左好多細微動作
有啲係好睇既 例如少佐行路會扭pat pat
但更多既係畫面唔需要既動作
反而打斷左整體流暢度
分鏡無深度 無變化
一咪wide鏡拍晒就算

而最大既問題係發生既事故同犯罪方既思想水平
諗下以前經典既笑臉男 個別的十一人 傀儡師等等真係差唔止十皮
呢啲level連psycho pass 都比唔上
14集裡面多餘既集數都數到幾集
明明第一集吹到個世界觀大變
結果目前既犯罪思想同表現手法真係勁幼稚

人係唔會回塘
呢套暫時只係掛神山健治名 盡情美式化既一套野
屌你老尾2020仲講1984 真係好out
都唔好講帶領思想
呢套野既2045連今日都追唔上

美式=侮辱

講到咁我都係睇返舊底嗰啲算

3D唔掂

日本IGN俾得5分
應該真係好差

首主題曲充分表達到
同以前有咩唔同

我覺得當佢係普通科幻動作片都好睇既

睇咗8集唔夠喉

睇哂
應該原本有廿四集以上
依家播左一半無啦啦停咗咩都未解話

講咗有第2季

一日睇晒12集，其實中間有少少悶場
可能當新番，一星期出一集會好d
美式畫風真係睇唔慣

Netflix啲動畫次次分兩季都係直接12接13
唔係好似正常咁樣12集有個小結尾咁

香港netflix冇押井守版

唔係押井守導呀嘛

香港N真係好垃圾

乜撚野畫風

netflix 超夢夢反擊戰畫風

啲對白表情動作全部都有啲奇怪，對白為咗想觀眾易明啲，好有說明feel，3D表情動作又生硬，同一類對白以前少佐講會好從容，而家只得嚴肅，打鬥又冇以前種精細同爽快感

又特登加啲chok位俾少佐，第三集跳落樓梯嗰下硬係要加多個轉身，明明佢唔做呢啲多餘嘢已經好型，仲有德古沙膠化玩功夫嗰下真係笑唔出

啲企位反應鏡頭全部都電視劇化，冇咗以前嗰種「大人嘅味道」

唯一係見返舊攻殼車有啲感動

終於聽番少佐同タチコマ把聲，好懷念
可能無乜期待，以前兩輯又太耐已經唔記得，呢套暫時保持觀望態度
睇完12集都好似未入正題咁，只好寄望之後嘅集數

全部都搵真人 motion capture，點都係睇唔慣，但動作係會細緻 D 嘅
人設其實我係幾鐘意イリヤ嘅，有 follow 佢 pixiv
扭 pat pat 係好睇嘅，但係少佐嘅 design 太少女，無晒 d 硬派嘅感覺就唔鐘意

坂本真綾少佐嗰套我只係睇咗幾集，值唔值得睇？因為轉咗人設，興趣大減

笑面男太經典，幾時睇都唔 out，好想重溫番

一播 op 就諗起，無得聽 Origa 唱歌

睇左第一集感覺好似 動畫化嘅真人電影
d分鏡打鬥同平時一樣咁（特別係上門捉果個光頭佬）

然後又無佢講戰爭感
就算話d雞出來接客係代表風平浪靜d 但都太乾淨了

可能經費問題，SAC_2045整體質素唔及攻殼SAC系列:

故事同對白淺白咗可能係想更大眾化
音樂冇咗菅野洋子加乘
3D畫質太膠

要做返攻殼SAC 1 同2果種質素好難，當時每話經費都要燒成百萬港紙
2002年果套攻殼SAC 1就算放係2020年，憑畫質同內容深度都屌打一眾穿越式後宮輕小說改篇動畫

psycho pass開播之前製作團隊話目標係要超越攻殼SAC

不過今次都算係正統SAC 續作，已經好睇過之前沖方J果套攻殼ARISE

SAC 1/2 同雪風係當年係神作

雪風係好睇，但總覺得GAY GAY地

覺得舊年一系列反送中活動個同SAC個概念有少少似
PEPE就等同於笑臉男ICON，人人都不分化不割席，根本一系列stand alone complex

而香港人嘅立場更似出島難民

暫時睇咗兩集感覺麻麻地，我覺得出返手繪動畫好啲

其實最大鑊係少佐把聲同佢個樣完全唔match

完全投入唔到

個套打劫銀行都唔知佢地想點

依個post好有 新作冇舊作好 嘅feel
完美嘅老屎忽思想

今集少佐幾靚

很色情

Netflix 戇鳩畫風....哥斯拉又喺咁

髮型樣貌順眼好多 似返個靚女

很黃很暴力

你有冇睇過，事實係差好遠

啲動作係整得冇咁好
不過故事我覺得ok
佢用攻殼講返依家日本所面對嘅問題
只不過連登仔唔buy啫

係成個process嘅問題，攻殼變咗TVB警匪片？

今集精粹係片頭
感動既係少佐靚左好多

可能你要求低啩

CC台mk係咁上下，對動漫一知半解剩係識講鋼練神作、火影雷切之類

連攻殼前作都未睇過就喺度扮專家

都好過咩都睇過就扮專家嘅老屎忽

弱智？人地樓上一直講緊觀眾對攻殼呢個IP不嬲高期望，結果搞件咁嘅貨出嚟，以TVB水平嚟講係超哂標呀

但今日佢消費攻殼個名又搞唔掂，完全係抵屌

根本同老屎忽一啲無關都冇，不過諗諗下，CC台咁弱智，唔明都正常，決定原諒你

如果真係要比較，咁睇過扮專家一定好過唔睇扮專家嘅
唔理內容凡親見人批評新作就屌，其實同點都話新不如舊一樣，都係一種老屎忽心態

太聖母搞到打錯字

洗鬼你原諒